儘管如此，該公司的所有客戶和其他使用這種定價機制的客戶都受到這種波動的影響。 環境報道:政府向定價方案潑冷水MacKenzie Elmer | 2020年9月14日|聖地亞哥之聲 
 在我摺疊Duo之後，有時我的相機會對著我，而不是我的拍攝對象，Duo仍然處於自拍模式。 回顧微軟Surface Duo摺疊式手機:非常漂亮，但它到底有多有用? 2020年9月10日|財富 
 如何以及何時會發生這種崩潰是一項為期五年的國際合作研究的主題。 新的地圖顯示了溫暖的水如何到達思韋茨冰川的冰下|卡羅琳·格蘭林|020年9月9日|科學新聞 
 開爾文·巴里奧斯可能是聖地亞哥又一起違反道德的案件。 早間報道:市議會候選人新的道德問題|聖地亞哥之聲|020年9月3日 
 本文與《大西洋月刊》共同發表，不受我們創作共用許可的約束。 當警察停止工作時，市長能做些什麼? | 2020年9月3日|ProPublica 
 整個50年代，在一個又一個城市，氟化成了激烈辯論的主題。 2016年7月27日，每日野獸 
 這是一個很有挑釁性的話題，是為課堂準備的。 金博士走向好萊塢:塞爾瑪的錯誤歷史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野獸 
 當地人稱他為伊瑪目·比爾，2009年，他被列入美國製裁的全球毒販名單。 伊朗和巴基斯坦之間危險的毒品資助的秘密戰爭|Umar Farooq | 2014年12月29日b| DAILY BEAST 
 他以一種我欣賞的冷靜直接，讓這個主題飄到希區柯克那裡。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 沒有人知道它們是關於什麼的，但據說波巴·費特是其中一個主題。 索尼黑客爆料:J.勞，皮特，克魯尼和星球大戰|威廉Boot | 2014年12月12日|每日野獸 
 在沒有讀過《金枝》之前，任何人都不應該認為宗教的主題是為他決定的。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 但再早一點，成為一個異教徒就是一個亡命之徒，要受到死刑的懲罰。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 她的舉止使他吃驚; 這和她通常用來討論模稜兩可的問題的公正解釋是截然不同的。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 她的《聖艾格尼絲》是對一個老生常談的主題的有趣演繹。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 在一個正常的孩子身上，最明顯的特徵莫過於把別人置於自己的紀律體系之下的衝動。 兒童之路|詹姆斯·薩利